連登撐拜登

Our president

拜拜拜拜登

拜燈燈燈燈燈

喬書記

恭喜乔拜登同志当选中华人民共和国美利坚省委书记

dear foreign reporters

you can see the forum is passionate on Joe Biden Victory. fingers crossed.

Also please send a warm greeting to Nancy Pelosi to defend HK freedom.

thx

We love democracy and we love Biden

今次係兩黨共識

我係拜燈仔呀hi

我愛登登
Stronger together